\documentclass{translation}

\title{After School}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\section{After School LINGERIE FITTING}

\invisiblesubsection{005.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{005.jpg}\\
\midrule
いちかちょっと太った? & Ichika, have you gained some weight? \\
えっ... & Ehh...? \\
うそっ…:ほんとに? & No way... really? \\
あーー言われてみれば･･･ & Aaaah, now that you tell me... \\
ほらこことか～ & See, like here～ \\
胸の横 & Next to the chest, \\
脇のとこ! & to the side! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{006.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{006.jpg}\\
\midrule
ブラからはみ出て段になってね? & Isn't it sticking out from your bra? \\
下着キツそー & Your underwear also looks tight. \\
えっっ & Ehh? \\
あ…マジだ & Ah... you're right, \\
これ何て言うんだっけ?脇乳?副乳? & What do you call this? Sideboob? Booblet? \\
ちげーよ & Wrooong. \\
…確かに… & ... Certainly... \\
最近ちょっとキツィかなって… & It's been feeling a bit tight lately... \\
あはは & Ahaha, \\
やっぱりねー & figures, \\
まーそんな気にしなくていいんじゃない?いちか痩せ型だしー♪ & but well, you don't need to worry about it, do you? Ichika is the skinny type anyway♪ \\
がーん... & shock... \\
気にするよね… & I do worry about it... \\
最近食べすぎてた気はしてたしうっすら自覚はあったけど & I've been feeling like I've been eating too much lately, and I've been vaguely aware of it, but...\\
よかった…ウエストは無事っぽい… & Thank goodness... at least the waistline looks okay... \\
友達が気付くくらいなんだし… & It was enough for my friends to notice in any case... \\
ひょっとして… & So maybe... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{007.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{007.jpg}\\
\midrule
しいねも気付いてる…? & Shiine would notice too...? \\
はむっ & humn \\
んんっ & mnnh \\
ちゅぷっ & rub \\
ちゅっ♡ & peck♡ \\
ふあっ & fwah \\
んっ & mnn \\
ちゅるっ & slurp \\
はあっ & haah \\
んふっ & mnfuh \\
し…しいね…なんか今日… & Shi-... Shiine... seems to be... \\
奥…じゃなくて唇ばっかり… & not going inside... but just on the lips today... \\
ん? & Hmm? \\
ああ… & Ah yeah... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{008.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{008.jpg}\\
\midrule
いちかの唇…ぷにぷにしてて柔らかいから… & Ichika's lips... are so plump and soft... \\
気持ちよくって… & It feels nice... \\
ぷにぷに！？ & plump!? \\
ほっぺもふにふに…♡ & The cheeks feel plump too... \\
すりすり & slide \\
んっ… & Mnn... \\
ちゅっ & peck \\
そっか…やっぱ…… & I see... as I figured. \\
ちゅぷっ & rub \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{009.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{009.jpg}\\
\midrule
しいねわかってるんだ & Shiine already knows \\
私が太ってること… & that I'm fat... \\
はーーー & Haaaah. \\
あ!もういい時間! & Ah! It's right about time! \\
そろそろ行こっか & I guess we should go. \\
そうだ!あそこ寄らない?前言ってたパフェの―――… & Oh, yeah! Do you wanna stop by? There's that parfait shop we were talking about... \\
えっ & Ehh? \\
パフェ！？ & Parfait!? \\
だ…だめ & W... we can't!! \\
へ？ & Heeh? \\
～～～～～～～っ……じゃなくて…今は…その別の買い物があって…えっと… &It's not... it's just... I have... another thing to buy, and... well... \\
そーなんだ！ & I see! \\
何買うの？付き合うよ！ & What are you buying? I'll come along! \\
あ… & Ah... \\
それは… & that's... \\
どうしよう…とっさにごまかしちゃった… & Oh, no... I just kind of faked it on the spur of the moment... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.jpg}\\
\midrule
でも嘘つくのは嫌だし… & But I don't want to lie... \\
もうしいねは私の身体のこど把握してるだろうし… & and I'm sure... Shiine is already aware of how my body is... \\
あ…あの… & Um... well... \\
下着… ………& it's underwear.......... \\
なんだけど… & yeah... \\
そ…そっかー前にいちかも私の下着買うの付き合ってくれたしねー & I... I see... and Shiine already went out with me before to buy my underwear. \\
つ…つ…っ付き合わせてよ! & L-... l-... let me come along! \\
うん… & Okay.... \\
あ～～今の表情!やっぱり私のブラ合ってないな～って思ってたんだ… & Ahh～～, the look you she gave me! I knew my current bra doesn't fit～ or so I felt... \\
でも気遣ってくれて..しいね優しい… & but she's showing concern for me... how sweet of Shiine... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{011.jpg}\\
\midrule
ん～～～もう開き直ろう!! & Mn～～ change my tune already! \\
前に自分からあんなこと言っちゃったし… & I was the one said that earlier in any case... \\
しいねにフィッティングお願いしてもいい? & Is it okay to ask Shiine for a fitting? \\
それに… & Also... \\
しいねは絶対… & Also, Shiine would never... \\
人の事をバカにしたりはいしない & look down on someone. \\
こ…この前の店でいいのかな? & Th-... the same place as before is okay, right? \\
信頼できる人だから… & This is one I can trust, so... \\
私の身体を預けよう! & I'll entrust my body! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.jpg}\\
\midrule
え～～～っとお… & Uu～～～～～～～mm... \\
いちかは何カッ… & Ichika, what cu-... \\
サ…サイズはどれくらい? & s-... size are you? \\
あ…65のEかな & Ah... 65 E, I guess. \\
いっ…！？ & E...!? \\
でも恥ずかしいんだけど…ちょっとキツくて… & Although, I'm embarrased but... it's a bit tight...\\
一応10のEと6のFを見ようかなって & I was thinking of looking at 10 E and 6 F for now. \\
そ…そそそそっかああ! & I... I I I I see! \\
りょーかーい! & Undderstood! \\
探してくるーーーー！！ & I'll go find those!! \\
あ～やっぱりサイズ聞いて呆れちゃったかな… & Aa～h, I knew she'd be dumbfounded by the size... \\
しいねスレンダーだし… & Shiine is slender after all... \\
～～～～違うっ！しいねはそんなコじゃないし! & ～～～～No!! Shiine is not that kind of girl! \\
それにもう決めたんだから! & Besides, I've already made up my mind! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.jpg}\\
\midrule
今日はしいねに… & Today, to Shiine... \\
全部さらけ出すって…! & I'll expose it all...! \\
と…とりあえずいくつか見つくろってきたけど… & Fo-. for now I've gathered a few to look at... \\
あ:ありがとう! & Th-... thanks! \\
あっ…かわいい & Ahh... it's so cute! \\
お客様! & Dear guests! \\
こちらは上下セットでございましてヒップラインの確認にショーツもご試着なさってはいかがですか? & This is a top-and-bottom set, but would you like to try on a pair of shorts as well, to see what your hipline looks like? \\
え…ショーツも試着できるんですか? & Eh... you can try on shorts too? \\
はい今お付けの下着の上からでしたら構いませんよ & Yes, we don't mind if you wear them on top of your current underwear. \\
へえー & Heeh. \\
上下とも試着できるなんて嬉しいかも…♡ & I'd love to be able to try on both the top and bottom...♡ \\
じゃあそうします! & Then I will! \\
かしこまりましたー & Understood! \\
体型のことばかり気にしてたけど & You know, I've always been so concerned about my figure this time, but \\
新しい下着買うのってやっぱ楽しいな & buying new underwear is a lot of fun. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{014.jpg}\\
\midrule
テンション上がってきちゃった♡ & I'm getting excited♡ \\
これとこれ試着したいんだけど…いい? & I'd like to try one of these on and one of these on... okay? \\
ハイ & Yes. \\
了解しました & Copy that, madam. \\
パタン & close \\
えへへこの前と逆だね & Eheheh, it's the reverse of last time, eh? \\
ぎ…逆!? & R-, reverse!? \\
今日はしいねが私をフィッティングでしょ? & Today, Shiine is the one fitting me, right?\\
ソ…ソウダネ & \textit{Y-... yeah of course.} \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.jpg}\\
\midrule
ちょっと恥ずかしいけど嬉しいな…♡ & I'm a little embarrassed, but glad...♡ \\
じゃあ試着してみるね & Well, I'm going to try it on. \\
あ & Ah, \\
ハイ & \textit{right.} \\
あ…ごめんねこれカゴに入れておいてもらえる? & Uh... sorry, could you put this in the basket for me, please? \\
あ…え…うん! & Ah... eh... yeah! \\
ほこほこ & mff mff \\
※しいねサイドのモノローグはご想像にお任せします & I'll leave the monologue on the Shiine side to your imagination. \\
さてと… & All right, now... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{016.jpg}\\
\midrule
しいね & Shiine, \\
とりあえず70のE付けてみたんだけど… & fo ronw, I've put on a 70 E, but... \\
ちょっと見てくれる? & Can you take a look for me? \\
見っ…あぁ!フィッティングね! & Look... oh! Right, for fitting! \\
わかった! &  Okay! \\
よろしくね & If you may please. \\
ドキ & ba-dump \\
スッ & slump \\
ん…？ & Hmm...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.jpg}\\
\midrule
いちかこれアンダー緩くない? & Ichika, isn't this one loose for the bottom? \\
ホック一番きついとこだよね & The hook is where it's tightest, hm? \\
そうなんだけど… & I know, but... \\
背中のお肉寄せてみたら丁度よくない? & If you try pushing the flesh on the back closer, isn't it just right?\\
...背中?…肉? & ... Back? ...Flesh? \\
……なんてないけど?? & ... There isn't any, though?? \\
そう? & I see? \\
背中とお腹はセーフみたい… & So at least my back and belly are safe... \\
上半身の別のところが部分太りしちゃったのかな? & Did I get chubby in a different upper body part? \\
じゃあ65のF試してみるね & Then, I'll try the 65 F, okay? \\
そ…そうしな! & O-... okay! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{018.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{018.jpg}\\
\midrule
今度はどう? & How is it this time? \\
え――――――っと…見てみるね & Hmmm... I'll have a look. \\
うわ…すっごい重量! & Uwah... that's a lot of weight! \\
重量…!? & Weight...!? \\
えーーーっとフィッティングって脇の肉を寄せるんだよね? & Uhhhh, for fitting, you can put the side flesh a little closer, right?\\
脇の肉…? & Side flesh...? \\
ぱんっ & pop \\
わ――― & Wooow \\
ぴったり――― ! & Perfeeeect! \\
いちか胸成長したんだよ! & Ichika has grown in chest! \\
Fなんてすごいじゃん!! & F is so awesome! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.jpg}\\
\midrule
確かにフィッティングでは脇のお肉を寄せるんだけど… & It is true that I can push the side flesh closer for fitting, but... \\
その結果Fって…! & To think that'd make me F...! \\
このサイズになると胸じゃなくて脇の余分な脂肪よね… & This size means it's not my chest, but the extra fat to the side, hm...?\\
今日からごはん減らさなきゃ… & I'm gonna have to cut back on the food from now on... \\
ずーんっっ & thumppp \\
いちか?どーした? & Ichika? What's the matter? \\
ちょっと…太った自分に嫌気がさして… & I was just... getting tired of the weight I'd gained, and... \\
は? & Huh? \\
ごめんねしいね…みっともないところ見せちゃって… & I'm sorry... for showing such a disgraceful side of me... \\
バッ & bah \\
言ってんの!? & What are you even talking about!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{020.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{020.jpg}\\
\midrule
え…? & Eh...? \\
あのね!バストが大きいって素晴らしいことなんだよ? & You see! Busts a wonderful when they're large, you know? \\
包容力と母性の象徴! & It's a sign of inclusiveness and motherhood! \\
魅力の塊! & A piece of loveliness! \\
胸張って自慢していいから! & You can puff up your bust and boast about it! \\
胸だけに & At least for the chest. \\
はーっはーっ & haahh haahh \\
だから自信持ってよ & So have some confidence. \\
落ち込むことじゃないから! & It's not something to be down about! \\
しいね… & Shiine... \\
慰めてくれたの…? & Is she trying to console me...? \\
優しいな… & That's sweet... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{021.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{021.jpg}\\
\midrule
ありがとう しいね & Thanks, Shiine. \\
いちか… & Ichika... \\
あ…ごめんね… & Ah... sorry... \\
なんか嬉しくて… & It made me so happy... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{022.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{022.jpg}\\
\midrule
気持ちが溢れて…! & My feelings just overflowed and...! \\
キス…したくなっちゃって & I just... had to kiss you. \\
こういう時 & In times like these, \\
ちゅっ.. & peck.. \\
ん & mn \\
私の気持ちを察してか & she could perhaps tell how I feel, so \\
全部受け入れて<れるのも & she can accept it all. \\
ふ… & fuh... \\
しいねの優しさ & It's Shiine's kindness. \\
ちゅるっ.. & slurp.. \\
ちゅ… & peck... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{023.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{023.jpg}\\
\midrule
スッ & reach \\
…しいね… & ... Shiine... \\
んっ & nnfh \\
きゅっ & squeeze \\
あっ… & Ah... \\
フィッティングもちゃんとしないと… & I need to actually do a fitting too... \\
あ… & Ah... \\
そうだよね… & I know, I know... \\
ん... & mn... \\
はあっ & haahh \\
はあっ & haahh \\
あ & ah \\
するっ & slip \\
んっ.. & mnh.. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{024.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{024.jpg}\\
\midrule
あっそこはっ… & Ahh, that spot is... \\
むにっ & rub \\
しいね… & Shiine... \\
フィッティング…慣れてないから… & is not used... to fitting, so... \\
きゅっ & squeeze \\
あ & ah \\
んっ & mnh \\
もぞもぞ & snuggle snuggle \\
...っ & ... gh \\
んんっ & mnnh \\
はっ & hahh \\
ちゅっ & peck \\
ちゅっ & peck \\
ぶるっっ & quiver \\
でも & Still, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{025.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{025.jpg}\\
\midrule
キスしながらのフィッティング… & To kiss while fitting... \\
ちゅっ & peck \\
んっ & nnh \\
ぺちょっ & slurp \\
頭がふわふわして気持ちいい… & It makes my head feel all fluffy and pleasant... \\
はあっ & hahh \\
んんっ & mnnh \\
ぎゅむっ & rub \\
体が…芯までしびれて.. & My body... tingles to the core... \\
んっ & mnh \\
にゅる & bluh \\
ドキドキがすごい… & My heart beats so much... \\
はあっ & Hahh \\
あっ & ahh \\
体が熱くて… & and my body feels so hot... \\
汗が… & with such sweat... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{026.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{026.jpg}\\
\midrule
…あっ! & ... Ahh! \\
そうだ汗っ…!! & Oh right, sweat...!! \\
びくっ & jolt \\
え… & Eh...? \\
あーーー…えっと… & Aaaaah... umm... \\
試着だからあんまり汗かいちゃうとまずいかなって… & Because we're fitting, it just occurred to me it might be bad to sweat to too much... \\
あーーーーそうだそうだよねっ!! & Aaaaah right, right right!! \\
お疲れ様でしたー & Have a nice day. \\
あ…この65のFのブラとMのショーツ買います & Ah... I'm going to buy this 65 F bra and M shorts. \\
ありがとうございますー! & Thank you very much! \\
しいね… & Shiine... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{027.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{027.jpg}\\
\midrule
今日もひとつ & Once again today, \\
しいねのいいところを発見できたなあ & I've discovered another great part of Shiine. \\
どんな時でも優しくて & Always kind and sweet \\
キズつけることは絶対口にしない & and never saying anything hurtful, \\
しいねを知るたびに & and as I know more about Shiine, \\
またひとつ気持ちが大きくなるんだよ & I feelings grow each time. \\
――あ & ―Ah. \\
ごめんしいね一個買い忘れ…! & Sorry.... there's one I forgot to buy...! \\
先行って待ってて!すぐ行くから & Go ahead and wait for me! I'll be right there. \\
え?うん… & Eh? Okay... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{028.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{028.jpg}\\
\midrule
お待たせしいね & Sorry for the wait, Shiine. \\
ううん全然 & No, not at all. \\
何買ったの? & What did you buy? \\
えへへ & Eheh, \\
ちょっとね & just a little thing. \\
ふーん & Hmm. \\
一目惚れした & The lingerie\\
ちょっと背のびなランジェリーは & a bit out of my league I fell in love with at first sight \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{029.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{029.jpg}\\
\midrule
いつか & will one day \\
あなたのために―――...& be for you―――... \\
パフェはいついくー? & When will we go for parfait? \\
うーん…じゃあ来週かな♡ & Well... I guess next week♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{030.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{030.jpg}\\
\midrule
お読みいただき有難うございます。前作「放課後lingerie」で予告しておりました、攻守交替編でした!いちか視点で1冊分がっつりストーリーは初でしたが、(短編ではちょこちょこありました)思った以上にしいねがいい動きをしてくれて、楽しんで作れました。またこんな感じの番外編を挟みつつ、本編も進めていけたらな、と思っております。 & Thank you for reading. As I announced in my previous work "After School lingerie", this was the chapter with switched offensive and defensive posiitons! It was my first full-length story from Ichika's point of view (and there were a couple of shorts), but Shiine's actions was better than I expected, and I had a lot of fun making this. I think I'd like to continue to insert these types of extras in between. \\
原作/大島永遠作画/大島智 & Creator/Ooshima Towa, Artist/Ooshima Tomo\\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{After School 10}

\invisiblesubsection{005.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{005.jpg}\\
\midrule
三年三組三芳わかな & Year 3, Class 3, Miyoshi Wakana \\
茶道部部長 & Head of the tea ceremony club \\
私は今――――… & I am currently―――... \\
大変もどかしい!! & so frustrated!! \\
ちゅ… & peck... \\
くちゅ… & rub... \\
ん… & mn... \\
ふっ… & fhh... \\
ちゅっ & peck \\
ちゅっ & peck \\
第二生徒会室…… & The second student council room...... \\
んっ & nhh \\
はぁ… & Haah... \\
ここが二人の逢瀬の場か… & So this is where they rendezvous... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{006.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{006.jpg}\\
\midrule
どう見ても好き合っていてキスまで交わしている二人が & It's readily apparent that these two who love each other and even kissed \\
まだ付き合うどころか… & never mind not being in a relationship... \\
お互いの気持ちも確認していないなんて!! & don't even recognize each other's feelings!! \\
え?しいねですか? & Eh? About Shiine? \\
お友達です! & We're friends! \\
クラスは違うけど委員会が一緒でそれから仲良くさせてもらってて… & We're not in the same class, but we've been together on the committee for a while now, so we've gotten close ever since... \\
ふーーん… & Hmmm... \\
本当に友達? & Really, a friend? \\
?ですよ? & ? Yeah? \\
くっ…こっちは口が固いな… & Khh... this one is tight-lipped... \\
それならーー… & Then... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{007.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{007.jpg}\\
\midrule
えっ… & Ehh... \\
いちかのこと…ですか? & About Ichika... you say? \\
ど…どどどう思ってるかって… & H-... h- h- how I feel about her, you ask... \\
そ…そりゃ好き…ですよ友達として! & O-... of course I like her... as a friend! \\
決まってるじゃないですか! & That's obvious! \\
こっちは嘘つけないタイプだなー & So this one is the type that can't lie. \\
いいかい箱崎さん & Listen, Hakozaki-san. \\
青春短い! & Youth is short! \\
はい? & Excuse me? \\
文化祭が終わればすぐ期末試験… & After the culture festival ends, the final exams are right around the corner... \\
短い三学期が終われば受験戦争が始まる & After the short trimester, you'll need to start battling the exams. \\
時間に追われ余裕もなくなり今までのようには過ごせなくなるんだ & You'll be pressed for time and won't have the luxury of time to spend time like you do now. \\
は…はあ… & H-... haah... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{008.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{008.jpg}\\
\midrule
卒業すれば今の交友関係もバラバラになってしまう & When you graduate, your current friendships will also dissolve. \\
今のうちにやり残したこと伝えたいこと――――… & While you still have time, you should do what's left, say what you want to convey――――… \\
行動できることはしておくべきだ & and do what you can do. \\
後悔のないようにね & So that you won't regret it, okay? \\
…はい… & ... Okay... \\
受験生からのおせっかいでした! & That was some nosiness from a test-taker! \\
それじゃまたでした!部活見学においでね―― & Later! Come check out our club activities, okay――? \\
揺さぶり成功♪ & I've successfully shaken her up♪ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{009.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{009.jpg}\\
\midrule
続いては… & After that.... \\
こちらの方も…! & This one too...! \\
茶道部 & Tea Ceremony Club \\
――――え? & ――――Eh? \\
文化祭…ですか? & The culture festival... you say? \\
うちは毎年茶室でお茶会…ですよね? & We have tea parties in the tea room every year... right? \\
もう準備進めてますし… & We're already preparing for it too... \\
そうなんだけど例年お客さんの入りがイマイチでねー… & Yeah, but every year the audience is not so great, you see... \\
だから是非!上里さんには & So what I'd really like! If Kamisato-san \\
\textbf{かわいい格好}をして校門の前で客引き…いや呼び込みをしてもらいたいんだけど & can put on a \textbf{cute look} and attract guests by the school entrance… or actually call them in. \\
どうかな? & How 'bout it? \\
そ…それは構いませんけど… & I... I guess I don't mind... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.jpg}\\
\midrule
よし決まり! & Okay, it's settled! \\
じゃあ木曜日に\ruby{茶室}{ここ}で衣装合わせしよう! & We'll be \ruby{in the tea room}{here}{} on Thursday for a fitting session! \\
――――と言うことを… & ――――And I wouldn't mind \\
箱崎さんに伝えてくれて構わないよ & if you tell Hakozaki-san about this. \\
え? & Eh? \\
見学大歓迎だとね♡ & We gladly welcome checking it out♡ \\
キーンコーンカーン & ding dong dang \\
――…って訳なんだけど… & ――... is how it is... \\
しいね木曜空いてる? & so is Shiine free on Thursday? \\
あ…空いてる! & I... I'm free! \\
空いてるけど…っ & I am free, but... \\
かわいい格好…?まさかバニーガールとか? & A cute look...? Could that possibly mean something like a bunny girl? \\
一般客も来る文化祭の人目につくところに… & At a culture festival with a public audience at a noticeable spot... \\
そんな姿のいちかを…!? & Ichika with a look like that...!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{011.jpg}\\
\midrule
危険すぎる!! & That's so risky!! \\
どんな衣装か事前チェック… & I'll have to check what costume she'll have ahead of time... \\
じゃなくて!是非見学に行かせて! & No I mean! I'd love to check it out! \\
ありがとう!心強いよう～♡ & Thank you! You're very encouraging～♡ \\
こうして & And like this, \\
まんまと三芳先輩の策略にハマったことに気付かないまま――――… & without even realizing she had fallen for Miyoshi-senpai's ploy just like that――――… \\
木曜日 & Thursday \\
16時に茶室って言ってたけど & They said the teahouse at 4pm, but \\
いちか達もう来てるみたい… & I think Ichika and the rest are already here... \\
失礼しま――――… & Excuse m――――... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.jpg}\\
\midrule
か…かわいい!! & C-... cute!! \\
しいね & Shiine. \\
やあ箱崎さん & Yo, Hakozaki-san, \\
今　一着目の衣装合わせが終わったとこだよ & I just finished dressing her up for the first fitting. \\
大正浪漫かわいい!! & Taisho Roman, so cute!! \\
どう?似合うかな? & How is it? Do I look good in it? \\
い…いいんじゃない!?清楚な感じで!! & It... it's great, right!? It has a neat feel!! \\
うわあああいつもの五千億倍かわいいいい――――!! & Uwaaaah, she's five hundred billion times cuter than usual――――!! \\
語彙力低下 & Vocabulary dropping \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.jpg}\\
\midrule
はっ & hahh \\
～～じゃなくて! & ～～Not that! \\
ちゃんと精査しないと! & I have to actually examine her! \\
え…えと…サイズも合ってるし… & Uh... umm... it is the right size... \\
胸元から覗かれる心配なし! & No worries about peeking into her chest! \\
脚の露出度も問題なし! & No issues with leg exposure! \\
うん!いいんじゃないかな! & Yeah! This should be fine! \\
そう?よかった♡ & Really? Great♡ \\
あとは当日悪い虫が近寄らないようにガードすれば… & Now all we have to do keep guard to not let undesirable suitors near on the actual day... \\
あ――!そうそう! & Aah! Oh, yeah! \\
実はあと二着別の衣装を用意してたんだけど… & I actually had two more outfits ready to go, but... \\
私これから用事があってね & I have things to do now. \\
えっ & Ehh? \\
二人で楽しんで―…なくて選んでおいてくれるかな? & You two can have fun―… I mean, choose for me, if you may? \\
それじゃお先に―――♡ & Now, I'll go on ahead――♡ \\
ちょっ… & Hey... \\
三芳先輩! & Miyoshi-senpai! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{014.jpg}\\
\midrule
ぽつん… & alone... \\
しょうがない二人で選ぼ & I guess the two of us will have to choose. \\
う…うん! & Y-... yeah! \\
また茶室に二人きりシチュエーション! & It's another just the two of us in the tea room scenario! \\
じゃあ次こっち着てみるね♡ & Then, I'll try on this one next♡ \\
う… & Uuh... \\
ン"ン"ッ & Mnngh \\
さらに生着替え――――!! & Furthermore, changing on the spot――――!!? \\
スッ… & slowly... \\
女同士とはいえガン見はダメだ… & Even if we're both girls, I shouldn't just stare... \\
目を逸らして…と & Avert my eyes… and \\
あっ…でも一着目の着替えの時三芳先輩もこの状態だったってことだよね… & ah... but when changing into the first outfit, Miyoshi-senpai was also in this situation, huh...? \\
うわ～～なんかモヤモヤする～～～ & Uwaah～～ I'm just so bothered～～～ \\
……って… & ...... So... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.jpg}\\
\midrule
いろんな思考がパンクして… & I have a lot of thoughts going haywire... \\
鼻血出そう――――!! & and I think I might nosebleed――――!! \\
ブッ & bhh \\
はい♡着替えたよー & Okay♡ I've chaaanged. \\
これ…なんだろう…くの一? & What... is this... kunoichi? \\
ダメダメダメダメーー!! & No no no nooooo!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{016.jpg}\\
\midrule
胸元がっ… & The chest area... \\
生脚が… & The bare legs... \\
ああああああああああああっ & Aaaaaaaaaaah! \\
ぽりーん♡ & wiggle♡ \\
こっ… & Th-... \\
ぷりーん♡ & wobble♡ \\
この格好は茶道部には…ふさわしくない気が…するよ? & This kind of look is... not appropriate for the tea club... I feel? \\
精一杯の言葉選び & Putting in all to choose the right words \\
だよね & I know, right? \\
きっとこれ三芳先輩の冗談だと思うよー & I'm sure this is Miyoshi-senpaki just joking. \\
ったくあの先輩何考えてんの!? & Seriously, what is that senpai thinking!? \\
はーーーーっっ & Haaaaahh \\
じゃあ次! & Then, next one! \\
なんか楽しくなってきちゃったよ♪ & This has sorta become fun♪ \\
あ…これ & Ah... is this \\
彼女の水着を見た時の彼氏の思考…!? & what a boyfriend might feel seeing the look of the girlfriend in a swimsuit...!? \\
二人きりの時なら嬉しいけど & To be happy about it if it was just the two of us, but \\
他人には絶対見せたくない――――… & not to want to let others see――――… \\
しいねー!着れたよー & Shiine! I've put it on. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.jpg}\\
\midrule
お! & Oh! \\
浴衣!いい感… & A yukata! Looks g-... \\
じ…… & reat...... \\
丈の長さあああ!! & The leeeeength!! \\
あっ… & Ahh... \\
よく見たらレシートにセクシーコスプレって書いてあるし! & Now that I look, it even says sexy cosplay on the receipt! \\
これも却下! & This is also rejected! \\
三芳先輩ふざけすぎでしょ!! & Miyoshi-senpai is messing around too much, don't ya think!!? \\
あ… & Ah... \\
ねえ…… & Hey...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{018.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{018.jpg}\\
\midrule
しいねは… & Does Shiine... \\
この格好嫌い? & hate this kind of look? \\
えっ & Ehh? \\
似合わないかな? & Does it not look good on me, perhaps? \\
い…いや似合ってはいるけど… & I... I mean, it does look good on you, it's just... \\
ほんと? & Really? \\
――…なら… & ――... Then... \\
これ着たら集客できて & if I wear this, maybe I'll be able to attract guests \\
茶室繁盛するかな… & and liven up the tea room... \\
…って & ... I figure. \\
…は? & ... Hah? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.jpg}\\
\midrule
絶対ダメ! & Absolutely not! \\
でも…三芳先輩もきっと考えがあって… & But... I'm sure Miyoshi-senpai had an idea... \\
じゃあ他の人でもいいじゃん! & Then, someone else can do it! \\
でもこのくらい… & But this much... \\
とにかくいちかはダメ!! & In any case, Ichika can't do this!! \\
私だと…ダメなの? & Just I... can't do this? \\
しいねが嫌…なの? & Does Shiine... not like it? \\
うんそうだよ & Yeah, you're right. \\
私がしてほしくない & I don't want you to do it. \\
――――でも & ――――But, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{020.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{020.jpg}\\
\midrule
心配 & concern \\
――は建前で & ――is just a pretext, \\
独占欲 & Possessiveness \\
妬きもち & Jealousy \\
束縛 & Confinement \\
他の人にはその格好見せないで & Please don't show yourself like that to others. \\
「友達」にこんなことを言う権利はない & and a "friend" has no right to say this kind of stuff. \\
――――――…襲われちゃうよ? & ――――――… You might get jumped? \\
こんなカッコしてると… & With this kind of look... \\
びくん & shudder \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{021.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{021.jpg}\\
\midrule
――――――…しいねに? & ――――――... By Shiine? \\
……かもね & ...... Maybe. \\
ん… & Mnn... \\
口に出せない想いを & I've fallen into the habit― \\
キスで誤魔化す癖がついた & of masking what I can't say with kisses. \\
…っ & … gh \\
はあっ & Haah \\
しいね… & Shiine... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{022.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{022.jpg}\\
\midrule
ほら…今日木曜だし… & See... it's Thursday in any case... \\
あ…そっか… & Ah... right... \\
ちゅっ… & peck... \\
ちゅ… & peck... \\
はあ… & haah... \\
ん… & mn.... \\
最近は & Lately, \\
いちかの部活の休みの木曜日は & the Thursdays Ichika has off from club activities \\
にゅる & wriggle \\
「キスの日」になってたから & have become "kiss days," so \\
んっ & mnhh \\
んふっ & nfuh \\
ちゅっ & peck \\
ちゅっ & peck \\
んっ & mnhh \\
んん… & mnnn... \\
これもいつもの「キスの約束」の延長だと & this is also an extension of the usual "kissing arrangement." \\
はあ & haah \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{023.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{023.jpg}\\
\midrule
いちかに & As I make Ichika \\
はあ & Haah \\
自分に & and myself \\
ぐっ & clench \\
言い聞かせながら――――… & truly understand――――… \\
んっ… & mnhh... \\
くいっ & turn \\
ふぁっ & fwahh \\
びくっっ & jolt \\
――――離しちゃダメだよ & ――――You mustn't let go. \\
んぷっ & mnphh \\
ら… & I... \\
らって & I mean, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{024.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{024.jpg}\\
\midrule
いちか…… & Ichika...... \\
今日は & Today, \\
キスだけじゃ終わらせない & I'm not going to stop with just kisses. \\
その格好で人前に出るのがどういうことか & What does it mean to go out in public with this kind of look, \\
教えてあげる & well I'll let you know. \\
え… & Eh... \\
…しいね? & ... Shiine? \\
ぐいっ & pull \\
ちゅう & peck \\
ちゅっ & peck \\
あっ & ahh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{025.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{025.jpg}\\
\midrule
いちかの首筋とか & Whether it's the back of Ichika's neck \\
胸元とか… & or chest area... \\
んんっ & mnnhh \\
ぐいっ & pull \\
――――こうやって浴衣の中に手を忍ばせたいとか… & ――――the desire to sneak one's hand inside the yutaka like this... \\
大勢の人にえっちな妄想されてさ… & that's the type of lewd thoughts a lot of people would fantasize about... \\
あっ & Ahh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{026.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{026.jpg}\\
\midrule
目で犯されちゃうんだよ? & They'll screw with you with their eyes, you know? \\
くいっ & tug \\
あっああっ & Aah aaaah \\
はあっ… & Haah... \\
ご…ごめんなさい & S-... sorry. \\
私考え無しで… & I wasn't thinking... \\
…謝らなくていいよ & ... You don't have to apologize. \\
「友達」だし & We're "friends" after all. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{027.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{027.jpg}\\
\midrule
でも & But \\
もしこの先… & if, going forward... \\
知らない & someone else \\
誰かが & I don't know \\
いちかに恋をして & fell in love with Ichika, \\
いちかもそれに応えて… & and Ichika responded favorably... \\
なんて & and everything, \\
後悔のないようにね & So that you won't regret it, okay? \\
私が & I just \\
嫌なのっ & can't, \\
耐えられない & it'd be unbearable. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{028.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{028.jpg}\\
\midrule
いちかのことが好きだからっ… & 'Cause I love Ichika... \\
――――――――えっ… & ――――――――Ehh...? \\
はっ & hahh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{029.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{029.jpg}\\
\midrule
――――――ついに & ――――――I've finally \\
言葉にしてしまった & put it into words. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{030.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{030.jpg}\\
\midrule
放課後10 & After School 10 \\
「放課後」シリーズ、お手に取って下さりありがとうございます。ナンパリングは前回9から少し間が空いてしまいましたが、番外編を入れて15作目、ようやく告白まで描き切ることができました。 & Thank you for obtaining the "After School" series. For the coming-on part, there ended up quite some time since last one 9, but in this 15th work including the extras, we've finally managed to finish drawing up to the confession. \\
今後は二人の関係性にも変化が訪れます。両片思いの恋の行方、最後までお付き合いいただけると幸いです。 & Starting now, change will come to the nature of the relationship between these two. I hope you can stay with us until the end to see where this mutual infatuation's love is headed. \\
原作/大島永遠　作画/大島智 & Author/Ooshima Towa　Artist/Ooshima Tomo \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{After School 11}

\invisiblesubsection{03.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{03.png}\\
\midrule
私達は & We are \\
「キスをする友達」 & "friends who kiss," \\
そう割り切っていたから & that's what I've discerned, \\
続いていた関係だった & so that's how our relationship went on, \\
なのに――― & and yet――― \\
いちかのことが好きだからっ… & Because I love Ichika... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{04.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{04.png}\\
\midrule
えっ……? & Ehh......? \\
その言葉だけは & Those were the only words \\
口にしてはいけなかった & that shouldn't have been spoken. \\
あ…えっと… & ah... umm... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{05.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{05.png}\\
\midrule
用事思い出したから… & I just remembered I had to do something... \\
帰るね… & I'm going home... \\
あっ… & Ahh... \\
しいね! & Shiine! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{06.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{06.png}\\
\midrule
あの時も & That time \\
あの時も & and that time \\
「友達同士ノリでやったこと」だから & were "just things friends do," \\
はあ & Haah \\
はあ & Haah \\
はあ & Haah \\
許されてきたんだ & which is why they were allowed. \\
そこに恋愛感情が存在していたなら & If feelings of love existed there, \\
全部　意味が変わってしまう & the meaning of everything would change. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{07.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{07.png}\\
\midrule
気持ち悪い & It's unnerving, \\
よね… & isn't it... \\
もういちかには & I can't face \\
合わす顔がない――… & Ichika anymore――... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{08.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{08.png}\\
\midrule
――えっ… & ――Ehh...? \\
今日もいないんですか? & She's not here today either? \\
ごめんねー　しいね文化祭前で雑用ヘルプ頼まれてるみたいで & Sorry. Shiine is doing some small tasks before the culture festival. \\
あんまりつかまらないんだよねー & I can't get hold of her much. \\
何度もごめんなさい & I'm sorry again and again. \\
それじゃ… & Then... \\
こちらこそ悪いねー & I'm sorry too. \\
――はい! & ―Okay! \\
行ったよしいね & She's gone, Shiine. \\
ありがとぉ～～ & Thaaanks～～ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{09.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{09.png}\\
\midrule
それにしてももう一週間でしょ & Even so, it's already been a week, right? \\
いつまでケンカしてんの?そろそろ許してあげればー? & How long will this fight go on? Isn't it about to let it go? \\
いや…ケンカとかじゃなくて… & No... it's not a fight or anything... \\
どちらかというと私が一方的に… & In fact, it was just I who... \\
…えーとひどいこと言っちゃて… & ... umm, said some terrible things... \\
それで反省中というか迷惑かけたくないというか… & and I'm reflecting on it and don't want to bother her... \\
えーー!?そうだったの? & Eeeh!? That's what it was? \\
じゃあなおさら上里さんかわいそうじゃん & Then I feel even more sorry Kamisato-san. \\
早く謝っちゃいなよー! & You should apologize already! \\
わかってる! & I know! \\
わかってるんだけど! & I know, but! \\
申し訳なさすぎて穴があったら潜って死にたいレベルで… & I feel so sorry that if there was a hole, I'd want crawl into it and die... \\
今後はあの子の人生に関わらないのが最善策なの! & The best thing to do is to stay out of her life from now on! \\
全て忘れて新しい人生を幸せに送ってほしい… & I want her to forget everything and carry on a new life happily... \\
心からそう願ってる… & I sincerely wish that... \\
そこまで… & That bad... \\
あんた上里さんに何したの…? & just what did you do to Kamisato-san...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{10.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{10.png}\\
\midrule
ん――なんかそれってさー & Mnn, how to say this, \\
相手のこと思ってるフリしてすっごい自分勝手じゃね? & aren't you just pretending to think of the other person but being really selfish? \\
えっ… & Ehh...? \\
向こうは仲直りしたいからこうやって会いにきてくれてるんでしょ? & She came to see you because she wants to make up with right, right? \\
なのにしいねは歩み寄ることもしないで一人で完結しちゃってるよね & But Shiine is not making any concessions and is reaching a conclusion all by herself. \\
そーーそこっ & Yes, that. \\
上里さんの気持ちは無視してるじゃん & This is ignoring Kamisato-san's feelings. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{11.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{11.png}\\
\midrule
いちかの気持ち…? & Ichika's feelings...? \\
そこは & That part \\
考えないようにしてた & was what I tried not to think about. \\
踏み入れちゃいけない & Something I shouldn't step into. \\
踏み入れるのが怖い & Something I'm scared to step into. \\
そんな勇気は & I don't have \\
私には　ない & that kind of courage. \\
……それでもいいよ… & ...... I'm fine with that... \\
しょうがないから… & because that's just how it is... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{12.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{12.png}\\
\midrule
文化祭まであと二日 & Only two days left until the culture festival. \\
今日は木曜日 & Today is Thursday. \\
キスの日 & Kissing day, \\
だった日 & it was. \\
あれが　最後のキスなるのか… & That will be our last kiss, huh... \\
…もっとスマートに & ... If only I had a smarter \\
終わらせたかったなー… & way to end it... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{13.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{13.png}\\
\midrule
やあ箱崎さん & Hey, Hakozaki-san. \\
みっ…三芳先輩!? & Mi-... Miyoshi-senpai!? \\
ストーキングしてついてきたんだ & I've stalked you here, \\
少し話そう & Let's have a little talk. \\
スっ…!? & St-...!? \\
責任を感じているんだ & I feel responsibility. \\
君の…上里さんへの想いを知りながら & While knowing... your feelings for Kamisato-san, \\
妙な画策をしてしまって… & I went with a strange scheme... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{14.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{14.png}\\
\midrule
――――――は? & ――――Hah? \\
君が上里さんへの恋愛感情を隠してキスを繰り返していたことだよ & You've kissed Kamisato-san over and over while hiding your love feelings for Kamisato-san. \\
あの後部室で何があったかは知らないが――… & I don't know what happened in that back room, but... \\
何この人ヤバ & What's with this person, \\
本物のストーカーでしょ?! & this is a real stocker, huh?! \\
その様子だと良い結果にはならなかったようだな… & from the looks of it, it didn't end well... \\
すまなかった & My apologies, \\
君達には私のようにはなってほしくなくて… & I didn't want you two to end up like me, so... \\
お節介をしてしまった & I ended up intervening. \\
好きな人に気持ちを伝えられないまま & I've never been able to tell the person I liked how I feel, \\
そのうち相手には恋人ができた & and eventually, she got a lover, \\
後になってからこう言われたんだ & and later on, I was told this, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{15.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{15.png}\\
\midrule
私　実は昔三芳のこと好きだったんだよね & I actually liked Miyoshi, you see. \\
……三芳先輩 & ...... Miyoshi-senpai, \\
…それは… & ... That's... \\
何百回もしている自分に都合のいい妄想です & a self-serving fantasy I've had hundreds of times. \\
たとえ後からだとしても好きって言葉をもらえた先輩を & Even if only after, to even receive the words "I love you" \\
羨ましいとすら思います & is something I'm jealous of. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{16.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{16.png}\\
\midrule
…そんなにこっぴどくフラれたのか & ... You were rejected that badly? \\
あ…いえそういうわけじゃないんですけど & Ah... no, it's not that, but, \\
?では何だ? & ? Then what? \\
三芳先輩にはもう気持ちはバレてるんだし… & Miyoshi already knows how I feel, so... \\
いっか… & fine... \\
実は――… & Actually... \\
逃げ続けている…? & Continually running away...? \\
とりあえず卒業まではこの形で回避がいいかと… & I figured that I can just avoid it with things like this until graduation... \\
はっ… & Hah...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{17.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{17.png}\\
\midrule
君は… & You... \\
とんでもなく弱虫だな? & sure are such a coward, aren't you? \\
自分勝手だな? & Selfish, aren't you? \\
そ…それはもう友達に言われました… & I... I already heard that from my friends... \\
そして欲張りだ & And greedy. \\
気持ちを確かめるのが怖いのは… & You're afraid to confirm feelings because... \\
その先に自分の望む結果を期待しているからじゃないのか? & you're hoping for some result afterward that you want, right? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{18.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{18.png}\\
\midrule
いいんじゃないか?片想いでも & It's okay, isn't it? Even if it's a one-sided love. \\
君が上里さんを想う気持ちは本物なんだろう? & Your feelings for Kamisato-san are real, right? \\
そこは胸を張ってもいいんじゃないか? & Can't you have some confidence with that? \\
何より上里さんは友人だろう? & Above all, you're Kamisato-san's friend, right? \\
このまま拒み続けるのはその関係すら捨てるということだ & If you continue to refuse her like this, you're abandoning even that relation. \\
それは君の望むことなのか? & Is that what you wish for? \\
そ…それは… & Th-... that's... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{19.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{19.png}\\
\midrule
自分自身の気持ちからは & You can't keep running away \\
逃げ続けることなんてできないよ & from your own feelings. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{20.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{20.png}\\
\midrule
最初は & At first, \\
秘密を共有できたことが & I was happy to share \\
嬉しかった & a secret. \\
電話番号を交換して & I was happy that \\
友だちを追加 & Add friend \\
いちか & Ichika \\
追加しま & Added \\
友達の距離になれたことが嬉しかった & we exchanged phone numbers and reached the friends' distance. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{21.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{21.png}\\
\midrule
そのうち & Eventually \\
独占したくなって & I wanted to have her all to myself, \\
いちかの心も身体も & Ichika's body and soul, \\
全て欲しくなった & I wanted everything \\
だから苦しくなった & That's why it became painful. \\
そっか… & I see... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{22.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{22.png}\\
\midrule
ほんっと…私… & What a... truly... \\
欲張りだなぁ… & greedy one I am... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{23.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{23.png}\\
\midrule
手に入らないなら全てを失ってもいいなんて & To not care about losing it all if I can't have it \\
ただのエゴだ & is simply ego. \\
あなたの瞳に & Even though just being \\
私が映ることだけでも & in view of your eyes \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{24.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{24.png}\\
\midrule
幸せだったのに & should have made me happy \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{25.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{25.png}\\
\midrule
しいね… & Shiine... \\
いちかこんなとこに呼び出してごめん & Ichikia, sorry for calling you out to this type of spot, \\
あと… & and also... \\
いろいろ… & I'm sorry... \\
ほんとにごめんね & for everything. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{26.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{26.png}\\
\midrule
…なんで謝るの? & ... Why are you apologizing? \\
ずっと避けてたことと… & For avoiding you... \\
それに… & and also... \\
好きになってごめん & I'm sorry I fell in love with you. \\
ルールを破ってごめん & I'm sorry I broke the rules. \\
割り切れなくてごめん & I'm sorry I couldn't discern it. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{27.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{27.png}\\
\midrule
あの言葉… & Were those words... \\
ひょっとして…嘘だった? & possibly... a lie? \\
…え? & ... Eh? \\
からかってたの? & Were you teasing me? \\
…それで謝ってるの? & ... That's why you're apologizing? \\
ううん & No. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{28.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{28.png}\\
\midrule
…嘘じゃないしからかってもないよ & ... They weren't a line and I'm not teasing you. \\
――じゃあなんで…… & ――Then why...... \\
ずっと騙してたから & Because I've been deceiving you \\
気持ちを隠して… & by hiding my feelings... \\
いちかを騙してキスしてきたから & Because I've been deceiving Ichika as we kissed. \\
私…いちかのことをいつの間にか… & I... before I realized it... \\
…ううん & ... no, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{29.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{29.png}\\
\midrule
初めてキスしたあの日から & since the day we first kissed \\
ずっと好きだったんだ & have always loved Ichika. \\
…だから & ... That's why \\
もうキスの日はおしま…… & kissing days are ove-...... \\
私もっ… & I also... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{30.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{30.png}\\
\midrule
私もしいねが好きっ…!! & I also love Shiine...!! \\
…ずっと前から… & ... For a long time... \\
しいねのことが好き… & I've loved Shiine... \\
です… & yeah... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{31.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{31.png}\\
\midrule
…えっ & ... Ehh? \\
あ…あ――!好きにも色々あるよね! & Ah... ah――! There's many kinds of live, right!? \\
猫が好きとかハンバーグが好きとか! & To love cats, to love hamburgers, and such! \\
恋っ… & It's the "love"... \\
………の方… & ......... kind of love... \\
…だからしいねに避けられたのは & ... which is why Shiine avoiding me \\
すごく悲しくて寂しいし… & felt really sad and lonely... \\
でも今は嬉しくて… & but now I'm happy... \\
今はどうしたらいいかわからないの & that I don't know what to do now. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{32.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{32.png}\\
\midrule
あ…ごめ… & Ah... sorry... \\
私…気持ちがいっぱいいっぱいで… & I'm... so overwhelmed with feelings, that... \\
うまく言葉が… & the words just... \\
でてこなくて… & can't come out well... \\
うん & Yeah. \\
…こういう時　私達… & ... At times like this, we... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{33.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{33.png}\\
\midrule
こうしてたよね…… & would do this, right......? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{34.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{34.png}\\
\midrule
…んっ & ... Mnhh. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{35.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{35.png}\\
\midrule
はあっ… & Haahh... \\
言葉なんていらない & We don't need words \\
キスはお互いの想いを & because a kiss is able \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{36.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{36.png}\\
\midrule
伝えることができるから―――― & to convey how we feel―――― \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{37.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{37.png}\\
\midrule
…なんかあの時みたいだね & ... It's like that time, isn't it? \\
最初の時の… & The first time we... \\
え?あ…うん… & Eh? Ah... yeah... \\
初めてキスをした時 & When we first kissed, \\
何かが始まる予感がした & I sensed that something would begin. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{38.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{38.png}\\
\midrule
これからもよろしくね & Let's do this well, \\
しいね & Shine. \\
私達の放課後は & Our after school \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{39.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{39.png}\\
\midrule
これから第二章―― & begins a chapter two―― \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{40.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{40.png}\\
\midrule
放課後11 & After School 11 \\
「放課後」シリーズ、ここまでお読み頂き有難うございました。2018年5月に第一作を発行し、まさかここまで長く続くことになるとは…!これもひとえに応援下さった読者様のお陰でございます。 & Thank you for reading the "After School" series this far. With the first work published in May 2018, to think it'd last this long...! This is all thanks to the support of the readers. \\
とりあえず第一章の区切りという形にはなりましたが、しいねといちかというキャラ達には強い思い入れがありますので、今後も「放課後」シリーズは発刊予定です。しばらくは両片思い(※ただし付き合っている)と言う感じで初々しさは継続していきたいと思います。 & For now, this came about to be the end of their first chapter, but I have strong feelings about the characters Shiine and Ichika, so I plan to continue publishing the "After School" series going forward. For the time being, I'd like to keep the innocent feelings of double one-sided love (※though now they are in a relationship). \\
次巻は番外編か、または2ndシーズンとしてナンバリングリセットしての新章開始になるかまだ未定ですが、出来るだけ早く新しいしいねといちかをお届けできるよう頑張りますので、今後とも宜しくお願いいたします。 & It's still undecided whether the next volume will be an extra or the beginning of the new chapter that resets the numbering for the second season, but I'll do my best to bring you a new Shiine and Ichika as soon as possible, so I look forward to seeing you again. \\
原作/大島永遠作画/大島智 & Author Ooshima Towa, Artist Ooshima Tomo \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{After School 2nd Season}

\invisiblesubsection{Page 2}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 2}\\
\midrule
■このお話は…■ & ■This story is about...■ \\
箱崎しいねは同じ学年で隣のクラスの美少女上里いちかと話の流れで女の子同士なのにキスをすることになり、以降は「キスをするだけの友人」という不思議な関係が続いていた。季節が変わり、そんな二人の関係にも変化が訪れた…。 & Hakozaki Shiine started kissing with a beautiful girl from the nearby class of the same year Ichika Kamisato, despite both being girls, and since then, they've continued with the odd "friends who just kiss" kind of relation. As the seasons change, change also came to their relation... \\
詳しくは巻末インフォメーションの既刊をご覧下さい。 & For details, please look at the previous works in the information at the end of this book. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 3}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 3}\\
\midrule
しいね… & Shiine... \\
好き… & love you... \\
まわり & There's no one \\
誰もいないよ…? & around, you know...? \\
え…えと…! & Eh... um...! \\
…あ… & ... Ah... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 4}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 4}\\
\midrule
つあ―――――!私学校に忘れ物しちゃってたわ! & Bwaaah! I forgot something at school! \\
えっ & Ehh? \\
いちか先に帰ってて! & Ichika, you can go on home first! \\
…しいね… & ... Shiine... \\
無理無理!絶対できない…! & I can't I can't! I just can't...! \\
だって… & I mean... \\
今までとは違うんだからぁぁ! & this is different from befooore! \\
遡ること数日前 & A few days ago \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 5}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 5}\\
\midrule
「キスをする友達」――という & It was a "friends who kiss" \\
曖昧な関係だった　いちかと & kind of vague relation I've had with Ichika. \\
気持ちを確かめ合うことができて & We were able to confirm each other's feelings and \\
照れながら帰ったあの日が & that day we went home while being bashful \\
人生のピークだったのかもしれない & might be the peak of my life. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 6}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 6}\\
\midrule
あのいちかが彼女… & That Ichika is my girlfriend... \\
私の彼女…!! & my girlfriend...!! \\
幸せすぎて死ぬ…!! & I'll die from so much happiness...!! \\
――と浮かれまくっていたけど & ――Like this, I was so elated, but \\
ごろごろ & roll roll \\
早くも翌朝から悩みが始まった & the next morning, my troubles already began. \\
いちか & Ichika \\
しいね　おはよう♥ & Shiine, morning♥ \\
はっっ & hahhh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 7}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 7}\\
\midrule
「彼女」って… & With a "girlfriend"... \\
どう返事するのが正解なの…?! & what's the right way to respond...?! \\
いや本音はこれなんだけど & Well, this is how I really feel, but \\
おはよう♥♥♥ & Morning♥♥♥ \\
大好きないちか♥ & My beloved Ichika♥ \\
前から好きだけど今はもっと好き♥ & I've always loved you, but now I love you even more♥ \\
昨日はいろいろありがとう♥ & Thank you for everything yesterday♥ \\
嬉しくって一晩中いちかのこと考えててなかなか眠れなくて絶対今日も顔み & I was so happy and thinking about you all night that I couldn't sleep, and today I'd definitely want to see your face and \\
て爆発しろ & explode already \\
しいねおはよう♥ & Shiine, morning♥ \\
急にこんなテンション絶対気持ち悪いし… & It'd be disturbing to get all excited this suddenly anyway... \\
かといって今まで通りすぎても & Still, this may be too much the same as before. \\
よう & ning \\
おはよー　ねむーい & Morning, I'm sleepy. \\
あれ?彼女になったんだよね?って感じだし… & "Huh? She is actually my girlfriend, right?" is what this would feel... \\
―――と20分近く思案した結果… & ―――After thinking about this for almost 20 minutes... \\
うーんうーん & Yeah yeah \\
ピコン! & ping! \\
オハヨー! & Morning! \\
スタンプだけ送った & Sent only a stamp. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 8}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 8}\\
\midrule
前はこっそり & Before, we indiscreetly \\
すれ違いざまに & passed each other \\
密会の合図をしてたけどーー… & and made the signal for our secret meeting, but... \\
や…やあ　いちか! & H-... hey, Ichika! \\
次　移動? & Moving to next class? \\
え?あ…うん & Eh? Ah... yeah. \\
そっかーー!頑張ってねー! & I see! Well do your best! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 9}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 9}\\
\midrule
もう密会の必要はない… & There's no need for the secret meeting anymore... \\
だって彼女なんだから! & Because she's my girlfriend! \\
「友達」→「彼女」の違いとは。byしいね & "Difference from 'friend'→'girlfriend'" by Shiine \\
★「二人で遊ぶ」 & ★ "Having fun together". \\
友達…純粋に「遊び」 & Friend... just "fun" \\
彼女…デート & Girlfriend... a date \\
★「手を握る」 & ★"Holding hands" \\
友達…スキンシップ & Friend... skinship \\
彼女…下心 & Girlfriend... hidden intent \\
そう… & Right... \\
これからは一つ一つの行動に責任を持って慎重に進まないと… & starting now, I have to be responsible for each action and proceed with caution... \\
何かやらかした時に言い逃れできない…!! & I can't be evasive if I make a mess...!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 10}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 10}\\
\midrule
今までは友達の立場を利用してあれこれしちゃってたけど… & So far, I've done this and that using my position as a friend, though... \\
これからは自制!「彼女」として!! & Now I'll need to control myself! As a "girlfriend"!! \\
ちらっ & glance \\
かっっっわ… & Cuuute... \\
この世界一かわいい人が私の彼女で隣にいるんです… & This cutest one in the world is my girlfriend, next to me... \\
ドッドッドッ & beat beat beat \\
そもそも前と同じノリでいくなんて無理…!! & In the first place, there's no way I can go with the same energy as before...!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 11}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 11}\\
\midrule
ねえしいねベンチ座らない? & Hey Shiine, how about we sit on the bench? \\
あ…うん & Ah... okay. \\
私…距離感大丈夫? & Is my... sense of distance okay? \\
キモイ人になってない? & Have I become a disturbing person? \\
ドッ & beat \\
最近しいね忙しそうだったから… & Lately, Shiine has seemed busy so... \\
帰りくらいは一緒にいたくて… & I wanted to be with you on the way home at least... \\
スッ & reach \\
しいね… & Shiine... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 12}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 12}\\
\midrule
好き… & love you... \\
まわり… & There's no one... \\
誰もいないよ…? & around, you know...? \\
アーーー!! & Aaaah!! \\
これ… & Is this... \\
キスしちゃっていいやつ…? & a time when I can go for kiss...? \\
あ…でもこれ　恋人になってから初めて… & Ah... but this is a first since we became lovers... \\
実質ファーストキス…! & Practically our first kiss...! \\
今しちゃっていいの? & Is it okay to do it now? \\
早すぎて嫌われない? & Will she get turned off that we're going too fast? \\
もっとムードとか時間かけたり… & If we need more time to get into the mood... \\
あ～～ & Ah～～ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 13}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 13}\\
\midrule
私　学校に忘れ物しちゃってたわ! & I forgot something at school! \\
えっ & Ehh? \\
いちか先に帰ってて! & Ichika, you can go on home first! \\
それじゃ & Later. \\
しいね… & Shiine... \\
逃げて… & I ended up... \\
しまった… & running away... \\
冷静になったあと & After I cooled down, \\
「彼女」として最悪な対応をしてしまったことに気付いて & I realized that I'd responded the worst way a girlfriend could \\
後悔で死にそうになったけど & that I could even of regret, but \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 14}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 14}\\
\midrule
時すでに遅し――…… & it's already too late――...... \\
…や… & ... Eyah... \\
やっちゃったー!! & Now I've done it!! \\
また距離感間違えた…!! & I screwed up with my sense of distance again...!! \\
しいねと恋人になれて… & I was able to become lovers with Shiine... \\
いちかビジョン & Ichika Vision \\
キャーー♥♥ & kyaaah♥♥ \\
嬉しくてテンション上がりすぎちゃって… & and I was so happy, I got too excited... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 15}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 15}\\
\midrule
文末にハートいっぱいつけちゃったり & I put a lot of hearts at the end of my messages \\
おはよう♥ & Morning♥ \\
何してるの～?♥♥ & What are you doing～?♥♥ \\
校門のところで待ってるね😆♥♥ & I'll be waiting for you at the school gate😆♥♥♥ \\
当然のように毎日一緒に帰ったりしてたけど… & We went home together every day like it was natural, but... \\
最近しいねがなんとなくそっけなくて… & Shiine has been sorta curt lately... \\
グイグイいきすぎて引かれちゃったんだ… & I've been too forward and now she's repulsed... \\
「彼女｣は何をしてもいいっていう免罪符じゃない & "Girlfriend" doesn't give me a pass to do just anything. \\
しいねともっと仲良くなりたい & I want to get closer to Shiine. \\
でも嫌われたくない… & But I don't want her to be disgusted with me... \\
どうすれば… & What do I do... \\
誰かに相談してみよっかな… & Maybe I should consult with someone about it... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 16}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 16}\\
\midrule
でもこんなことクラスの友達に言えないよね & But this isn't something I can tell my classmates, right? \\
余計な詮索されたくないし… & I wouldn't want them to ask lots of questions about it too... \\
「初カノ」 & "First girlfriend" \\
「距離感」 & "Sense of distance" \\
「付き合い方」… & "How to be in a relationship"... \\
あ～～いい記事ないな―― & Aah～～ there's no good articles―― \\
そうだ!あの人なら… & That's right! Maybe that person... \\
相談してみるか… & is one I can go to... \\
うちらの事情を知ってる人… & The one who knows our situation... \\
三芳先輩! & Miyoshi-senpai! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 17}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 17}\\
\midrule
…えっ… & ... Ehh...? \\
あ――二人とも時間通りだね & Aah, you're both right on time. \\
まあまあ座って & Come now, sit down. \\
なんでいちかがここに… & Why is Ichika here... \\
しいねこそ… & I'd ask that of Shiine... \\
二人からバラバラに相談を持ちかけられたからさ & Both of you separately came to me for advice \\
何かこじれてるのかなーと思ってね & so I figured something was getting muddled. \\
なら直接話した方がてっとり早いし & So it'd be faster to just talk directly and \\
同じ場所で同じ待ち合わせ時間を伝えた! & told you both the same place and time to meet! \\
よかった　現場まではち合わせがなくて! & It's great you didn't run into each other until the present! \\
三芳先輩ぃ～!! & Miyoshi-senpaiii～!! \\
なにこの空間… & What zone have we entered... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 18}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 18}\\
\midrule
えーーと… & Let's see... \\
いろいろあった末箱崎さんから上里さんに告白して… & after some things happened, Hakozaki-san confessed to Kamisato-san... \\
二人は付き合うことになったと & and the two of you ended up in a relationship. \\
…はい & ... Yes. \\
なんだ惚気報告か & So what's this for, bragging your lover? \\
ち…　違うんです! & N-... no, that's not it! \\
ん?早速うまくいってないのか? & Hmm? Things are already not going well? \\
ケンカか浮気か & A fight or an affair? \\
そんなことはしません! & I wouldn't do that! \\
しません! & I wouldn't! \\
――――――なら & ――――Then \\
お互いのことは… & do you both... \\
好きか? & love each other? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 19}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 19}\\
\midrule
……っ & ...... nh \\
…すっ… & ... I... \\
好きです… & I love you... \\
大好きです…! & Really love you...! \\
いちか…! & Ichika...! \\
わ… & M-... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 20}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 20}\\
\midrule
私も… & me too... \\
いっ & I- \\
いちかのことが & Ichika, \\
いちかの… & and Ichika's... \\
全部が & all, \\
だ & I r- \\
だいだい & really really \\
だーーい & reaaaally \\
っ…好き & nh... love \\
です… & you... \\
しいね… & Shiine... \\
なら何の問題もない & Then there's no issue. \\
不安や不満があったとしても & If you have any doubts or complaints, \\
私にじゃなくお互いで話すことだ & you should talk to each other, not me. \\
三芳先輩… & Miyoshi-senpai... \\
――そうだな & ――Oh right, \\
一つ助言をしておこう & I'll give you one piece of advice. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 21}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 21}\\
\midrule
「恋人」というのは結ばれてハッピーエンドではない & A "lover" is not something you reach a happy end with just by getting together. \\
付き合い始めたと同時に「別れないため」の努力のスタートラインに立つ & Getting together is at the same time the starting line of the efforts to "not break up." \\
そのために必要なのはコミュニケーション & For this, communication is necessary. \\
では邪魔者は退散するよ & So, I'll leave you guys alone. \\
健闘を祈る & All the best. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 22}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 22}\\
\midrule
三芳先輩って…いい人だよね… & Miyoshi-senpai... is a good person isn't she... \\
うん… & Yeah... \\
「別れないため」と聞いた時 & When I heard "to not break up," \\
正直ゾッとした & I got the chills, to be honest. \\
「別れ」なんて言葉は一瞬でも過らせたくない & I don't want this phase "break up" to cross my mind for even a moment. \\
手放すもんか & As if I'd ever let her go, \\
その為なら何だって――…… & and whatever if takes for this...... \\
…あのっ… & ... Umm... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 23}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 23}\\
\midrule
ごめんねしいね… & I'm sorry, Shiine... \\
私…その…いろいろ強引で… & I've... umm... been pushy with things... \\
え? & Eh? \\
どこが? & How? \\
いちか何かしたっけ? & Did you ever do anything, Ichika? \\
距離感が読めない人になってたの… & I couldn't grasp the proper sense of distance... \\
前は普通にできてたことに緊張しちゃって… & I ended up being nervous about things I used to do just normally... \\
LINE送るのも変じゃないかな?って考えすぎて… & and think "are my LINE messages weird?" too much... \\
浮かれて…てんぱっちゃってたんだと思う & I figured I got too elated... and flipped out. \\
ごめんなさい… & I'm sorry... \\
それ!私も! & That! How I've been! \\
え? & Eh? \\
ていうか私の方がそれだし! & In fact, I'd say that describes me more! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 24}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 24}\\
\midrule
一緒に帰る権毎日独占しちゃっていいのかなーとか! & Like whether it's okay for me to claim the right to go home together every day! \\
あ　それ私も! & Ah, that's the case for me too! \\
あとLINEの頻度…! & Also how frequently we should message on LINE...! \\
それー!繋がってたいけど迷惑かけたくなくて! & Exactly that! Like I want to connect but not be a bother! \\
終わらせどきわかんないよね? & Like not knowing when to end it, right? \\
そうそう!あとー… & Yes, exactly! Also... \\
わかるー! & I get it! \\
ぷっ & pff \\
あーー　嫌われてなくて良かったーー & Aah, I'm relieved you're not displeased with me. \\
私こそだよー & That's how I feel. \\
これからはなるべく貯めこまないで話してね & Going forward, let's not keep it in and talk about it if we can. \\
私もそうできるように努力するよ & I'll put in my efforts to do that too. \\
うん…! & Yeah...! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 25}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 25}\\
\midrule
じゃあ…あのね & Well... you see. \\
ん? & Hmm? \\
さっそくお願い…?なんだけど… & Already I would like to ask for something...? I suppose... \\
なになに? & What is it? \\
…っき… & ... It's a ki-... \\
ん?聞こえない & Hmm? I can't hear you. \\
…き & ... ki- \\
キス… & kiss... \\
…したい… & ... that... \\
な… & I... \\
…なんて & ... I'd like. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 26}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 26}\\
\midrule
…しっ… & ... I... \\
しますっ & I'll do it. \\
えっ…なに…?改まって… & Ehh... what now...? Again... \\
…だってさ & ... I mean, \\
付き合ってから & in this relationship, \\
ファーストキスじゃん & it's our first kiss. \\
…んっ & ... Mnh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 27}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 27}\\
\midrule
舌…入れていいのかな… & Can I put in... my tongue I wonder... \\
…っ! & ... nh! \\
にゅるっ & nlh \\
いちかの方から…! & Ichika was the one to...! \\
ちゅっ & peck \\
ちゅる & suckle \\
ふっ & fuhh \\
今まで感じたことのない & It's a kind I've never felt before, \\
じゅる & slop \\
んっ & mnhh \\
はあ & haah \\
ぎゅうっ & squeeze \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 28}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 28}\\
\midrule
包みこまれるようなキスーー… & a blanketing kind of kiss... \\
っ… & nh... \\
はあっ… & Haah... \\
ぼっ & burn \\
て…照れるね & M-... makes me self-conscious sorta. \\
なんかね & It's kind of \\
ヘンだね… & weird, isn't it... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 29}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 29}\\
\midrule
――あのさ & ――You see, \\
もう一回…してもいい? & can we... do it once more? \\
これが & This is \\
「彼女」とのキス――… & a kiss with a "girlfriend"... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 30}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 30}\\
\midrule
ひんやりとした風が流れる室内と & With this room in which a cool breeze flows and \\
身体の奥から湧き上がる熱 & heat rising from deep within, \\
私は一生 & for my whole life \\
このキスを忘れない & I will never forget this kiss. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 31}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 31}\\
\midrule
【創作百合】放課後シリーズ全作品リスト & 【Original Yuri】 After School Series list of works \\
※既刊単品はkindle他各電子書店で販売しております。 & ※Single works are sold on kindle and other electronic book stores. \\
※総集編はとらのあな･メロンブックス・ブックメイト等の書店、通販、同人イベントでお求めください。 & ※For compilations, please week them on book stores and mail orders such as Toranoana, Melonbooks, BookMate and doujin events. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Page 32}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Page 32}\\
\midrule
「放課後」第2シリーズ'お付き合い編'ようやく始動できました。前シリーズをご存じの方もそうでない方も、お手に取って下さりありがとうございます。 & The "After School" 2nd series "in a relationship chapter" is now finally able to start. Whether you're familiar with the previous series or not, thank you for getting this. \\
もどかしいほど空回りな二人ですが、今後は恋人関係ならではの距離感でらぶらぶちゅっちゅ(時には暴走)させていこうと思っておりますので、今後とも不器用なしいねといちかを宜しくお願い致します。 & These two can get frustrating with their dilly-dallying, but going forward these two will have a lovers' sense of distance, and I think I'll make them love-love-kiss-kiss (sometimes going out of control), so let's see how our clumsy Shiine and Ichika will turn out. \\
原作/大島永遠作画/大島智 & Author Ooshima Towa, Artist Ooshima Tomo \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
